[有圖]台妺 準備十足去打野戰

咪以為肥仔波就可以扮女人先得㗎！

貼多幾幅.jpg

蒙頭入閘

好想塞枝槍去佢心口

爆佢對假波

呢條台妹好撚正

生育遊戲

諗諗下食雞可能唔係淨係指chicken dinner